Задание:

"Необходимо написать отсутствующие классы пакета https://gitlab.com/httpx/component-model/ на основе имеющихся тестов."

Результат:

"Пакет проходит на 100% все тесты, упомянутые в сomposer.json и при этом имеет только те классы и методы, которые необходимы для их прохождения."

Доп. информация:

- При выполнении задания нельзя изменять имеющиеся в пакете файлы.
- Пакет имеет файл docker-compose для автоматического развертывания контейнера docker. Файл тестировался в ОС Ubuntu.
- Пакет имеет вспомогательный Makefile для упрощенной работы с контейнером.

Некоторые команды Makefile:

make init - инициализация контейнера (поднятие и развертывание при необходимости [make up] + выполнение сomposer install)
make up (down|restart) - поднятие контейнера (остановка|рестарт)
make test - выполнение тестов (composer test)
make shell - подключение к командной строке контейнера



Source: www.laptop.ru